hkbn 11月到期 網上行sale請出招

NowTV+固網+家居電話

網上行優惠可以介紹下,免安裝費,1000M最平$119

網上行 1000M
新申請 限時優惠 免12個月月費+免安裝費
請搵我報價

TG:

【🌟HKT /NowTV新客優惠🌟】
🏆9月轉台優惠🏆
📲線上查詢：
👆🏻優惠最新，最update👆🏻

有冇百幾蚊電話plan sunmobile想轉台